【我霆-陳偉霆】私下說粵語合集 解除普通話風印 粵語畫風完全不同

btw我霆個樣點解唔同晒 好似臉好短
個鼻掂住下爬咁

個面窄咗咁多

齋講塊面 佢係整得唔錯嘅

以前好樣過而家

下巴同個鼻拆咗彈 變翻新秀個樣

個樣而家好似埋一住

我反而覺得順眼咗
以前個樣成個蛇精男咁 插死人

祝大家新年快樂
點解要手指指

有冇對比圖